公屋仔成日比人笑 咁以前住木屋叫咩？

木屋仔？

木屋都唔會比人笑

咁以前住山洞叫咩?
山洞仔?

問老一輩

木屋仔跳樓死唔去
公屋仔跳樓=亂拋垃圾

天台仔
聽落幾型

木屋有花園？
我個同事話以前住木屋 間屋好大
同依家啲私樓迷你戶冇得比
仲有個大花園
真心想知木屋係咩料子

有地都畀人笑牛屎仔

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方